上水警車己到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1分鐘前見到
吉野加對出去保榮路條天橋
5架警車!!!!!!!!!!!!!

推

2156 #上水 五架EU剛到上水火車站下面